再次震驚！達爾文進化論誤導人類多個世紀！

其實，「人類」先至係外星人！先消滅地球原有的霸主！然後佔有地球！再屈 類猿人係我地祖先！

冇人信？

你要人信都比下證據黎睇

你叫我？

睇《普羅米修斯》

地球原有的霸主=恐龍
人類=侵略者

其實唔係隕石撞地球
係太空船撞地球

唔怪得人類出現恐龍就死晒

其他星球可能認為我地係外星生物

有無睇火星異種?

人類其實就係外星人派黎改做地球環境既小強
溫室效應係PLANNED 既

ANDROID 機械人係N 億年前已經寫出黎
呢個世紀先開始運作
目的係要開始執行人類/地球改造程式

搵左你好耐，呢幾年你去左邊

以為我地科技好把炮tim